點解不論黃藍都可以咁齊心唔戴港共「銅芯口罩」

拒戴CU mask 算唔算係唯一共識
全香港得返柒婆戴，連廢老都廢事戴

Save hk班人早一個月打晒飛機自拍戴呀婆底褲罩post上去，依家條街一個都見唔到有人戴，街市買餸都唔見有

有次有個呀姐行路唔帶眼仲要摺我
本身諗住算
見佢戴住條底褲真係頂唔緊

即刻問佢戴條底褲係塊面係咪要遮住個閪口

今日先見到有個後生仔戴
之前都見過好多小學生戴

btw 我仲未去拎

撐支是工作，保命是常識

每次見到人戴都會忍唔住笑

驚甩銅粉
因為真係成條底褲咁好核突

啲人醒目
自己唔戴畀個工人戴
將啲外科罩留畀自己

每日出街返工大約10個鐘，戴啊婆口罩嘅人得1-2個。係推出初期多d人戴。有五個左右

見到有家長比細路戴
我心諗咁多專家話唔安全都戴

用開布口罩果d 唔會用佢
冇用開布口罩果d 又唔會用佢

工人自費戴印罩都唔戴呢隻

邊個設計既外觀拉去斬啦...
靚小小都起碼有班盲毛用

根本垃圾嚟

港共就係支持大家帶個無撚用嘅垃圾口罩做個樣

其實有期見到唔少鬼佬用
啲鬼佬係咪同外科罩有仇
不過漸漸地佢哋戴其他型棍布罩唔戴底褲罩

鼻梁位冇鐵線定型點會有用吖？

笠個胸圍會有咩用

唔戴銅芯口罩未必係黃
但戴就一定係藍到pk

無同佢咪齊心過
佢哋唔戴係佢哋驚死
我唔戴就擺明唔撚妥佢

上次搭巴士有一班廢老上車係度高談闊論。（成班都係戴外科口罩）

其中一個廢老話：我都唔明你地點解唔戴政府口罩，我個個洗左未乾ja，如果唔係我實戴，我支持政府！

計之前嘅話，我見比較多係國際學校讀果班鬼仔鬼妹戴

戴得cu mask全部都係死藍屍

係銅鑼灣有時會見到後生（似有錢）
戴CU Mask買屎茶

完全理解唔到

樣衰

見得最多一係廢老，一係外國人，亦有啲細路

20-50歲基本上好少見人用

俾人笑、睇唔起你有錢請傭工，冇錢買口罩

好間唔中會見到有嘅...

琴日見到有個𡃁仔帶

真？點解

我以為執晒

唔係咩設計
好似係幫唔知邊個保皇狗生產內衣褲嘅織衣廠去死貨用

戴出街驚被人笑

有阿伯戴係真愛

我睇到Cum ask （精問）

嗰啲多數係国際學校嘅假洋鬼子

咁耐以黎見過<10個人戴
多數係工人姐姐

save hk班撚樣根本好多居住係深圳河以北

大把阿婆阿叔戴 每日至少見到幾個

有銅甩出嚟吸入肺，搵鬼戴咩

之前去海洋公園
見到d鬼一家都帶

每日番工見好多鬼帶，仲有廢老同埋亞叔亞嬸帶

咩心態先會畀呢個罩自己個細路/工人帶
佢地奶左野 唔通你會無事？

藍絲支持政府只係想要穩定嘅社會，唔代表相信政府

而家社會穩定，因武肺各行各業吊命，我唔信佢哋心入面唔吊鬼，不過咪係又繼續口講支持政府

幾億就咁多左堆填區

我都以為係
開嗰陣大鑼大鼓
一年執晒

真係好撚少見人用
啲阿叔阿伯阿婆都冇用嘅
睇嚟真係個個都知道柒

好型

問下點解無曬人戴

黃藍是政見
身體是誠實

我都有見過 但反而自己唔戴

大佬啊 你以為d廢佬唔驚吸完銅離子之後死咗咩

好多外傭唔識就有戴

好多賓妹印妹戴，肯定個老闆唔想佢哋一日用一個

真係好多外國人都有用底褲架
始終佢哋唔係香港人，
只能話佢哋唔關心香港現況都冇辦法

拎都未拎 又要登記咁煩
搵鬼帶咩

假洋鬼子

出街見唔少鬼戴...

其實有見到好多係家長自己就戴外科口罩，
但係佢哋小朋友就要用CU底褲
啲家長CLS

唔明有咩意義，個工人戴咗垃圾口罩中咗，佢哋咪又係要收皮

仲有cum嘅意思

我呢邊廢老區日撚日都見到呢條底褲

乜銅芯口罩
阿婆底褲就阿婆底褲啦

好多鬼佬載

痴線，咁就駛左咁多億

柒到咁 純黑咪算
唔知邊條友design

講真係街唔見有人用

死淨時代廣場一間 不過都捱唔耐

全香港都唔知有冇一萬人戴
咁就利益輸送咗8億

上個月係中環都見到後生仔（廿中）
都戴 仲以為得廢老戴

唔帶銅心口罩 姐係反政府
反政府仲叫自己藍絲

公司個大陸清潔話政府派個口罩咁撚核突邊個

因為藍絲不嬲都知閪唔想公開比人知自己係藍絲，最中意話自己中立嘅！

公司有個recept戴
仲要後生 肯撚定係藍

以佢既理論
見罩如見人
冇人想見到佢

即用即棄都係一兩蚊1個點會有人用

全人類都知擋唔到菌仲戴

我估本土野少用英文去討論同講
二黎西方文化本身對口罩冇一份執著

行街見到人戴阿婆底褲會即刻彈開2米

全公司藍絲唔少
但真係得一個腦殘深藍會戴
然後上星期公司上定下層有人中招
佢都唔敢再戴

記招先帶出黎做下樣咋，見范徐就帶返外科口罩

冇乜長期居港外國人朋友，唔知佢地平時生活模式係點
識新加坡果啲9成政治冷感
其他多數周圍飛，但上年6月仲有不反對通知書果時都有参與

你明知個DOM帶左都會滴精
你仲會唔會用呀

又唔落得清潔液唔用得熱水又唔捽得, 清洗咁麻煩, 廢老都唔用

佢自己尋日見范婦人
兩個都冇戴銅芯口罩
佢地都知太廢

垃撚圾口罩帶黎做乜鳩

多數鬼佬

學校派都無拎

啱 連藍絲都多數唔戴 證明真係垃圾

可能係支那人

我公司有同事用緊

樣又柒，正路都整黑/白，整阿婆底褲色真係弱智先諗到

黑色咪即係政府支持黑暴

新香港人/離地L
國際學校都好多

又樣哀又防唔到，戴嚟托呀！

我自己無拎.我屋企人拎佐都唔用
我老母痴佐線. 叫我登記拎比佢
我問佢唔用做咩係咁拎. 佢話公司有個阿婆好慘無口罩用想送比人地
我直接講. 咪撚害9人啦唔用好過用

柒囉

依家市面口罩多返都仲係冇口罩用？
叫公司同事夾錢買比佢啦

周街100蚊盒口罩
自己用用到兩個月
唔明有咩原因要戴佢個閪罩

因為唔洗錢

澳共政府都要8蚊10個

見過工人姐姐戴
講真佢中招成個屋企咪又係冚家產

應該將柒婆口罩立法, 唔戴=唔支持政府

係街見過有幾個鬼佬戴係咪無人話佢地知隻罩無用？

咁有D人可能真係一百幾十都難拎出黎既
後面解決佐 公司派+同事比D 典型既真正弱勢社群無人幫囉 唉 香港

大把自稱黃嘅人 喝喜茶 食金拱門 用蝗蟲stickers睇王剛 我乜乜歌手之類啦 真係好嘔心

唔知點解 見親都係外國人載

因為真係好撚柒

工人中招咪又係全屋瀨野
邊忽醒目

我都係
飲皇茶/茶之味啦

戴果d去晒icu啦

其實個樣好柒
轉隻白色黑色咪幾好

仲有啲廢老仲要唔洗

成條底褲黑蚊蚊

戴住見記者咋
你方柒婆放工會戴佢咩

又唔係咁講
71都見到好多銀髮戴
不過可能係戲服

如果日日戴日日洗一早過左重用次數啦

我個學生話隔離班有人帶比人笑到仆街

無改錯user name

唯一共識

每日出街平均都見到三幾個，唔多

尋日茶記
有人講開起銅心
有條廢老民賤聯fans 鳩叫我支持政府防疫政策
梗係有拎到
有個伙記問佢好唔好戴
臭西爆成咁我唔會戴， 留黎記念先

屌你藍絲一時一樣

Sor, 想話你知其實胸圍都隔到
提下你等你唔好係藍絲面前柒

九龍城有個豬肉佬日日帶

間唔中見到有啲工人姐姐戴

開電視隻蝗永仲幫個罩打飛機

我老母第一時間話拎 拎完一次都冇帶過

廢事俾人當藍絲
其次係仲有外科口罩
如果好似一二月咁咁短缺先會考慮用

我有個何妖fans同事日日帶撚住

有同事戴，仲要係後生仔

朋友喺國際學校做，佢話柒婆政權攞咗好多底褲口罩去國際學校派。鬼佬家長缺乏口罩知識，亦少儲備口罩，於是就求撚其畀啲細路戴底褲口罩

#130完美解釋

謝解答

無人用係正常既

覺得公司有責任要保障員工，admin應該要做多一步
香港正苦真係垃撚圾，97之後啲措施優先次序著重新移民度

呢類摺摺聲既臭閪你大聲一喝佢就鳩縮

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

傻尻先用，拎都冇拎

This is ture. I have not yet met anyone who wear the CU mask.

其實多人戴架 廢老同中環white trash 好多都係戴呢款

都唔知摺乜鳩 摟屌

老母有拎又有用

真係見不少d工人戴
心諗咁鬼寒酸就咪學人請工人啦！

#130 有巴打解答咗少少
個人認為鬼佬多數對口罩冇要求

笑死人

老母話要洗覺得麻煩就放棄咗拎

Agger
睇唔過眼呢班怪人好耐

今日喺街見到兩個西裝阿叔應該啱啱拎，喺街即時換

唔著保護衣整嘅口罩點會想戴玩命

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

屋企啲外科口罩堆到成座山咁，無機會戴條阿婆底褲上臉

因為一條底褲已經好足夠，
無需要著多條係頭。

我諗都有5%,屋企老人家都係用咗兩三次掉鳩咗

同做狗仔狗女一樣咁撚柒

Cls何妖fans係何方妖物？

因為真心醜

然後個夢醒咗

懦夫以己度人?

See you?

See you in hell

點解冇記者議員去質問佢，用咁多錢冇人用

同佢講隔住條底褲都見到你個閪口呀

拎都無拎

柒

兩個字：樣衰

派咗咁耐一個都無見過人戴

藍絲兩老堅持要拎 拎完冇見過佢哋戴

開頭都見過人戴
而家真係完全唔見

而家除咗柒婆一個仲會戴之外，其他狗官都唔會戴。
柒婆戴銅芯口罩，係最反面嘅宣傳。
人人見到柒婆戴咗個樣咁柒（其實柒婆本身已樣柒），都驚戴咗會好似柒婆咁柒，所以都唔敢戴。

有時落街買外賣會戴下，唔想落街10分鐘又曬個口罩咪用下d垃圾

公司有深紅人士日日戴

see you

呢個廢老蠢唔哂 起碼識鬥藍

牙婆底褲咁

因為藍絲都知底褲口罩係垃圾